17/18學年Non-jupas &副學士專區(32) 遍地offer!!!!!

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Telegram 2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU group

PolyU group

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

未爆post做乜開post ?

係囉

人地想試下開第一個post呀
心急左少少姐

咁大家推爆左舊post先啦

繼續拜offer god
CU engine year 1 entry
好想year 1上番大學

HKU BScIM offergod

cityu BOM收唔到interview 係唔係一定要ielts 6.5?

唔好意思

Offer god
Midterm god
Assignment god

offer

如果連interview機會都無 係咪即係連食N手飯嘅機會都無

ching咩program?

有無揀HKU IM 嘅巴打可以講下自己本身讀咩科，我見佢嗰programme 話咩人都apply 得。

利申 Accounting

同問

offer god

BBA

Management

巴打邊間cc?
利申cccu

幫男朋友求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM ECON OFFER GOD
BU HRM OFFER GOD
會做多啲義工㗎

space
bro啱啱有冇收到email話review緊，希望有offer

通常如果冇interview的話就入唔到waiting list
冇n手飯個機會都幾大
可能仲派緊interview嘅，未到9月唔好認衰

認輸

你哋留喺呢個post 定？

如果有第二個post 請畀link thx

無收到😣
可唔可以睇下封email bro?

Marketing
冇收到email

邊間cc?

BUCIE

Hku im 封email講咩嫁？收唔到係咪已完？😭

bro有冇tg?我tg比你睇

可唔可以開個group 我都想睇

好漫長

我宜家開番嗰Tg先

我都冇

新post
Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU Acct Second round

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS 二手飯

收到offer即捐一千

新Post繼續拜Offer God 求UGC Offer
再拜Interview God 求一切順利

Currents巴打加油
Glbs係咁架 會係咁keep住in好多人 跟住繼續派架

Poly offer god
Bu offer god
City offer god

Tg:richnigga123

BU interview N手飯
CITY interview & Offer

希望有
加油

Cityu business analysis offer神

poly shipping N手飯god
city bom interview god

拜下poly mech
Offer God
HKU
UST
Polyu

orange669,,,你加我

Okok tg 咗你！

新po
Polyu offer god
Cityu offer god

求offer god保佑我今年收到UGC offer
請你下星期出poly blass畀我啦 我絕對唔會令offer god同身邊嘅人失望架

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

Offer god
求下你俾我最想要個個offer我 我會守承諾

巴打 搭單一齊求依兩個

Cityu ece ie offer god
Poly eie offer god
入到就一個月唔打飛機

Offer God

去緊shitty ece interview

HKU Offer god

推得好快
BU PRA OFFER GOD

cityu mgt asii 有人收到offer?

冇CU GLBS offer 完 喊陣先

仲係application being considered

收到風 city Banl >3.7 報既有一百人到

Poly mkt offer

我friend 3.5x，實無份la

新post拜offer god

city management派左offer未

幫朋友拜
Poly management + bu bba offer god
Poly itc offer god

好多會reject 既 放心啦

多謝你offer god!
終於收到BU mkt

點解會有人reject ban
唔係city bba最好果科咩

congrat

in都冇得in

同學

ppp housing offer已出

BU JJ

3.7以上唔止city offer啦係咪？

問左hku yr1 nursing la
佢地話已經recommend左d學生俾faculty 去decide 而家要等faculty去核對下同學d資料岩唔岩 我問佢4月中有冇 佢話都需要d時間 我霖有排啦

其實yr1 entry 收幾多個

又幾有道理

Cityu ece 幾時派offer

2月14打後in既 City marketing派左offer 未？

City IS Year1 entry出左interview未？

Yr1 entry god
Polyu mgt offer god

想問yr1 entry係咪同yr2分開收？大家嘅intake數都唔同？

interview嘅時候
prof問問題但係我諗住最後講
點知個prof飛鳩咗我直接問下一題問題
咁我係咪可以收皮

我都收到

應該around 90個

巴打幾時in?
in得好好？

唔係今日先開始in炸咩

我都係頭先in完

recommend左學生去faculty係咪即係揀完人

2月17in
2月23收

同學仔 開學見～～

聽佢語氣係 faculty係指medical faculty?我係打俾janet, school of nursing

Hku nursing offer god

星期一已經開始in

City bba management 幾時出offer?

唔算好其實 講野都有啲窒
我都係當日半個鐘prepare先大概清楚ppp housing讀咩
不過嗰陣個interviewer話會consider埋gpa 唔知關唔關事
祝巴打都有offer

答漏左 我星期一in

巴打可唔可以講下interview 既過程 同 內容係大致點樣

巴打GPA幾多 邊間cc 方唔便講下

BU Geog offer god

新post留名拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

Bu pra已出
會有sms 同 email
祝大家早日有offer

佢會要你提早半個鐘到去reporting room做preparation 佢會俾個guidelines你 有埋面試題目 準備期間會播條片 但我冇乜點留意條片講乜 準備嗰陣可以用手機上網搵資料 然後就正式去面試
我嗰陣係個interviewer問大家問題答返當self intro
跟住就直落group discussion 然後完了

我絲黎 hkcc gpa3.5x

好撚想入bu mkt

全英定全中架？

冇人理我

全英

好好 唔該哂先

Cgpa 3.7報左 city banl 冇interview 系咪direct offer 啦？

Poly N手飯God
BU offer God
City interview God

city im offer god
itc meeting god
ugc offer god
ielts god

一定係
ching唔洗驚

又話超過百人過3.7既 報既

無人收到 cu glbs interview拿?

好想有offer
city im interview god and offer god

HKU CU PolyU nursing Offer God

好野
入gp傾

Ust conditional offer
offer god

其實你入左未

有冇人知？

我想問bu ba year1 entry出左未 我個status仲係in progress

我頭先in左
不過我係individual interview
唔洗睇片 就俾人帶左去老遠一間房
一打二 一個係鬼婆泥
冇self intro
問左我起碼6條問題 全英
好彩都算識答

真係頹到仆街
成日interview都冇運
然後三個sem嘅努力就咁白廢

一齊做多啲義工

得hkcc過3.7唔洗in 100人包埋過3.7但要in

hkcc

出offer個次序係咪hkcc個班過3.7唔使in收先 ？

+1

我都想知有冇巴絲打過去問

求問city bba management 幾時出offer

拜一拜先 offer god plz

edu 視覺藝術幾時出offer啊?

想問conditional offer係幾多

我估係

hku a n f
cuhk pac
cityu second in
interview god

Bu chem offer god

BU JJ 打打氣

恭喜 想問介唔介意講cgpa幾多 邊間cc

下星期出，剛打去問

無圖無真相

幫拜 offer god

有冇巴絲知道Yr1 Cu engine消息

Eie in左幾耐？

3.3/4.0 我

有冇話大約星期幾呀？

撐住

想問聲 有city im interview嘅巴打gpa幾多？

Interview表現應該佔好多

真係出咗
岩岩朋友收到email

無知一問嗰啲私人問題可以點表現到好/唔好
不過全部GPA高都入唔到都係好事黎
證明我地係垃圾

lm

Cu仲要社科不嬲對interview要求高

first year entry定advance standing?

我都係不滿佢啲問題姐
好似GPAD/SOCI
問你識唔識啲野
如果唔識我心服口服

真係出咗
小弟收到
感謝Offer神

巴打介唔介意講講讀咩科 咩cc gpa around??:

我唔係sosci人亦冇報呢科 只係聽收到offer既巴絲講interview好重要 no offense但gpa高唔代表一定有offer

應該係指medical faculty
btw唔該絲打

明白的
唔洗no offense啦
已經冇offer

CU 家陣先late application其實仲有冇用..

點解冇人討論city GBSM
好想知有關呢科既野

有無巴絲in左poly mental health nursing
討論下

跪拜offer god
poly GSCM
BU Finance
City IM GBSM

利申 第一次CM

no

推

我係你既忠實fans
許美靜

bu hrm
city mgt
city banl
poly mgt

識野巴打 96,7後好少人聽嚕

Advance

樓上有人話打左電去問，下星期出

新人
原來星期一就開始in
btw 啱啱in 完 我都係group interview

Offer god
求所有interview 順順利利 表現優異 頭腦清晰 能夠冷靜應對
比我收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer
如受到此offer 必捐500元

呃你有金執？

求求poly offer god
俾個offer我

J

J飽佢

今日poly nursing interview 我同學去左in 發覺有個人都係twc yr1 degree但係佢gpa3.1我 3.3 而我冇得interview 有冇巴絲知點解同埋我可以點做？ 我霖住聽日打電話去問但係係咪已經冇得補救 人地一定唔會再俾interview 我

好想有個offer係手 日日都好頹 真係唔想有咁嘅生活

恭喜曬巴打 痴下啲offer運先

小弟讀CIE CRCM
GPA 3.7左右

加油

我希望我可以in得好啲

我都係一樣gpa，點解無interview

Good luck

咩cc? 揀bi定issn?

push

Cccu bi

你係咪遲左報呀?如果係就應該我下round interview

信心一日一日咁減退

繼續再拜 Offer God
我真係好想得到呢個Offer

有冇人已經收到creative media或者media and communications advanced offer

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god
Offer god等你個offer救命

City

真係有下一round? 係啊我係last day報嫁 好滾動絲打

以為唔收yr1冇報poly

如果你報左應該唔洗interview 直接收 爆4ma

Hku nursing offer god
Polyu interview offer god

應該點都要in既
同埋我仲要本身唔係讀nursing

今天又拜一拜offer god

offer god 我等緊個n手飯救命

Bu econ offer

有？

好不安吖
就黎要in bu isem
真心想讀呢科，各位ching高抬貴手
利申gap緊year

希望佢問既我識答

Marketing

City mkt offer god

offer神
interview神
city ais ppp

city acc second in

下星期出offer但我覺得自己無份
唔係因為我覺得自己in得好差或者準備得唔夠
係根本好事唔會喺我身上發生
Offer God 求下你畀個機會我 好嗎

爸打你除左banl仲有冇報其他city 科?

me too

2日姐 拜下求個好運

Bu isem interview god
究竟會問咩呢

same ask

我諗gpa應該只係一個cut off，睇下你有無interview。一入到interview round就唔再睇成績，純睇面試表現

Hku ba2個禮拜前出完就冇再出過
係咪唔會再出

拜拜offer神

每一次入黎見到有人有offer都會絕望一次

希望下星期poly 真係會派offer 俾我

Offer god

有冇poly sw year1有interview/offer呀
Btw係咪有人開左poly telegram

first year entry 出咗interview未？

Mgt finance ais

師父明白了

我好想要poly offer

祝各位最終有offer

city u offer god

巴打幾時in？

你有無讀bio

thanks bro

好驚meet唔到condition

city mgt offer god
bu mkt offer god
poly gscm offer god
city im interview god

Interview god 俾我頭腦清晰 口齒伶俐 看轉數快過保特
順便祝各位巴絲拎到最想要offer

Thx bro

city mgt offer god
bu mkt offer god
poly gscm offer god
city im interview god

Interview god 俾我頭腦清晰 口齒伶俐 自信爆燈 轉數快過保特
順便祝各位巴絲拎到最想要offer

offer god
interview god
written test god
HKU offer
CU offer
year1 entry

跪求Interview God Offer God

2.20

次次講英文一緊張就加速，再開始口窒
最後講到成pat屎咁
有冇ching分享改善方法

GSCM year one entry god
N 手飯god
求你比個offer我證明我嘅努力係冇白廢嘅

祈阿你唔愛世人喇？

city biomed offer god
btw想問下其實second round既offer係有咩機制 姐係考慮d咩因素黎派?

CU glbs for my on9 frd
CU cs for myself

city Department of Information Systems year 1 有IM同GBSM 咁INTERVIE果陣佢係會問哂兩科D野 ? 定係問你想要咩科多

Yr1會唔會直接岀offer?

HKU Bsim offer god

同問
巴打幾多gpa ？

8號in 話等兩三個禮拜

支持

cgpa>3.6

有冇人知poly派first offer 係咪一次出哂所有...定逐d逐d一星期派dd

poly eie info security offer God

係咪冇CCCU人有IM interview？

我地驚緊
ching點準備isem interview?

我都想

poly gscm offer god
city banl offer god
city mgt offer god
bu hrm offer god

撞唔到你喇

下有冇咁快

一拜再拜三拜Offer God
誠心求Offer

HKU nursing offer god
midterm god
assignment god

Shipping仲有second round請不要消失希望

自推

同問 有無上次IN過既 可以講下

Thanks offer god
GPA god

3.9/4
你呢

再拜offer神
好想收到lingu同cityu嘅offer
亦都希望之後eduhk interview好好地

係 上翻頭個頁搵條link

巴打知唔知lingu邊度睇佢嗰科收幾多人？

3.85/4.0 唔係cc

搵唔到 可唔可以俾id黎

CITY CIVIL有無人有消息

有沒人in左poly acct 想知個流程

唔清楚 你係報咩科？

我想問係唔係4月頭會知 到呢加都沒interview 又唔知佢係direct offer定miss左 cccu acct 3.77

冇架啦
我準備self intro就算數

仲未報想報Business

睇fb個page好似話得一日interview

你唔驚咩
我自己諗左啲問題，唔知有冇用
好驚吖

聽日in isem嘅jj們可唔可以講下你地幾點interview

有無人知poly itc幾時派

求GSCM 收到year 1 entry 嘅巴絲放個offer 比小弟
無盡感激
祝大家收到心宜嘅offer

你gpa夠入有突 sec round會有

ust 同cu offer god

其實大家哂時間擔心 不如爆埋呢個sem
我想信未到最後一該都未定勝負嘅

相

有

冇冇人知hku anf 或者cu pac 幾時有消息
等得好痛苦

到時好多offer派哂

90 個？即係咩

2:00 唔知大唔大機會問有關information system同e-business既時事 驚唔識答

isem個self intro有冇timer計住？

jupas:non jupas係1:1
所以大約90個
有錯請屌

我都等緊 但機會留比有準備嘅人
要頂住呀

hku nursing offer
polyu nursing offer

屌 點解勁賤勁仆街既人就有offer

u mean yr1 entry?

時事就偏business方向多

利申 兩點

仲未收到city chem interview

再拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

yes

好驚 希望有早in既巴打上黎分享下

有無人知high dip係咪遲啲先出interview

直頭唔知呢科讀咩
PS:11點

即係佢本身留左啲offer second round派 ？

same

世界就係咁唔公平

琴日收到OU既Public Admin係27號interview
得幾日時間準備，好驚

知唔知self intro會唔會有timer

你估上到去就等於真正上岸咩

好似1min

我預1 min

利申11點

只求對屋企人交代
一個動力繼續向前死

雖然唔知你報科, 但係interview都係 中/英self-intro,
之後傾下計 問下開題. 最後就有一個抽紙仔環節, 入面有一個英文字
你有30秒去 準備2分鍾既野
ps: ou仔

自己友 分流下ok ? 有無tm

係咪都係individual interview？

我係group in

我冇吖

佢話30號前會process哂 可能下禮拜3呢

之前唔係有巴打話派曬等人reject咩
同預留offer 2nd round派差好遠

多行不義必自斃

[突發]

邊日

究竟有無人知 bu eng lit
Cityu english studies 係點
有無巴絲有揀

咩科黎

3點半

我收到風有人3.8幾Gpa 有global offer 唔係cccu不過

Poly offer god

應該全部都係聽日

好好奇 BU ISEM 有幾多人in

因為我google過，有人話public admin係individual in，所以有啲擔心

上左岸仲玩non ju

好似得聽日

點下人數先

ou?

聽日

絲打你有冇Shipping offer

??

isem報名區:

有city conditional offer
Bu in都冇得in
讀緊sf year 2
Gpa 3.46/4
Condition:cgpa 3.3

有
其實我in得好差 所以真係冇預過會有

點解我冇

唔好頹呀巴打 我祝你收到offer

咁即係收唔到interview嘅已經玩完？
有無sf人都報咗而且有收到interview

絕對有同感

90個都多喎，今個sem 要比心機

如果佢個日出就唔去in ISEM

邊有咁快架 in好isem先啦

而家我都係咁諗

絲打有無tg 有野想問

你in幾點

2點

加油呀

點解in city im既人都咁高gpa
我都收到interview 但gpa得3.17 cccu

你呢

1530

我3.18 Hkcc no interview

No interview too

其實佢係唔係鈎魚炸

Gpa幾多

3.0x sor

有無人知city ppp public management 有無消息？

一星期後就收到

3.0x Shipping conditional offer係咪3.2？

有fd但我0.01 gpa都收唔到
咁佢派interview準則係咩

見住身邊越黎越多人有offer 但自己乜都未有嘅感覺難頂

絲打讀緊sf?

Cm唔係交左portfolio先咩？

知唔知今日有咩科interview

唔怪得 我讀緊sf bachelor 3.3都收唔到interview

但我自己份personal statement 係認真寫
講下自己點解想由mkt轉讀衣科之類
唔知關唔關事
any肥 可能遲啲仲會派
大家一定會收到interview

係呀
點解唔比個機會我 一個interview都收唔到
好想比個驚喜屋企人

你知bu無得in 定收唔到interview?
Btw cityu 有interview?

頂住呀 加油

6080比interview未

offer神 interview offer神

多謝你 一齊加油

其實想問下 city bba management 好d 定 poly gscm?

cityu bba management?
好想有offer

未出呀 純粹想知

有冇巴打講下cu engine 個數學test 係點？

Ode

其實由一開始揀咗sf已經好後悔
不過 如果今年真係唔得 我會year3 繼續搏
再唔得就master洗底

有啊

🙏🏻offer god

City冇比過interview我
Bu人人都有得in得我冇

係呀 今個sem追到我仆街
話唔定放返個offer果個係我呢

Hku nursing offer god
Polyu interview offergod 唔好嬲而家拜返你

今日多謝interview god
offer god打救埋我啦

召喚招待處女職員巴打
有嘢想問你可唔可以留telegram

今日晏就交左portfolio (city
啱啱Check就已經under review
希望有Interview or offer

我都想知

希望真係派到Interview比我

city im offer god

有冇人知edu tcsl幾時派第二round offer

有冇ISEM嘅一早in

但巴打其實我asso yr1

我cccu 3.13..
No interview

多謝你
已經各方面準備中

HKUBA

City唔是8月尾開學咩

好緊張吖
聽日個isem

我都係 都唔知點準備

Bu offer god

BU isem CityU Interview god offer god

加油
咁你都交左$10000?

有冇人收到poly financial services個offer

瞓前拜拜interview&offer god
聽日BU ISEM 順順利利
Poly Shipping
City ELTM

屌啦星
d成日線鳩人又賤既仆街就袋緊幾個offer
天冇眼on99

Bu isem interview god

Hku nursing offer god
Polyu interview offer god give me offer la

Gpa冇壓力入到去有排追 75credits

Bu isem interview god
Poly offer god
GPA god

唔係下個禮拜先in咩

Hey bro，希望可以一齊拎offer

大家加油 齊齊拎offer

agger
d人為左GPA真係唔會當你係朋友
有source 就收收埋埋 扮唔識做
次9次都話好難唔識 最後就高分
interview又話in得唔好 轉頭走黎講有offer都算 講左唔好話我聽我會有壓力 你又走黎講
利申GPA高過佢人正常過佢但冇offer佢就袋左兩個靚科

加油加油 最緊要有自信

Poly offer God

交左呀 meet唔到condition會退返

入到好好架la

有冇得tran走d

大家一齊加油

hey

hku Offer God

Offer 神

我舊年有個朋友就係咁
某一科嘅功課 佢叫我幫佢睇下岩唔岩 跟住我幫佢check過 之後我叫佢幫我check 佢理都唔理尻下我 真係有時覺得太好心係仆街 但我份人本身就係咁 中意幫人
跟住條友year1就上番岸 係到話自己幾咁勤力 又話本身自己讀書唔叻個啲 成日係個ig到打呢啲尻嘢 明明身邊咁撚多人幫過你 跟住又好撚假咁同人地講考試加油之類個啲 講起就燥

reject poly spa offer 等city ppp 係唔係明智選擇?

利申: 屋企冇錢 唔想嘥10000

我覺得如果你gpa夠既 係可以！

offer god
收唔到city im interview好絕望

I know that feel bro :-

收唔到interview

咁老實講SPA係幾尻 city ppp>>>>>>spa

想問有city bom interview既你地 gpa幾多
Hkcc 3.5 no interview

3.84 cccu 社科 冇cu glbs offer 冇問過時事 問埋啲點解要收你 想做咩 係咁問我personal野 好想識我咁

Yuipo絲打 我都諗住咁做

我唔知75係佢tran左定點 但真係好多

Bu hrm呀 你肯出offer末呀
我要答案呀
入唔入到都咁話

識人讀商科收到lem year3 offer 唔知佢點tran

有冇人知IM interview 係咪跟cc派 有冇hkcc既人有

真正成為連登仔只為了拜offer神
求offer神賜我polyu mkt, cityu econ, bu mkt, hku ba, cu ibba, ust bm

聽人講cccu某社科高分過3.4只得14個人
巴絲打你好勁

個個都唔要poly spa

再求收到poly shipping n手飯
會戒牛
會努力讀書 唔走堂 唔淨係玩
做義工

city im offer god
itc meeting god
ielts god
ugc offer god
n手飯 god

我諗我知你講邊個program
高分冇用 冇offer

有冇今年報左city tvb已經收到offer？

跪求offer god降臨

Poly N手飯God

Poly eie city ee ust ee cu ee offer god

幫朋友拜poly management + bu bba offer god
Poly itc offer god

Offer神

求Offer神賜我UGC Offer
好大壓力
過去我真係好努力

聽日ISEM interview 順順利利

[/member]Hku nursing offer god
Polyu interview offer god 唔好將offer變成肥皂泡啊 bless me[/member]

巴/絲打 介唔介意講下你gpa同邊間?

Offer God
PolyU CityU BU

offer god ar

有無人聽過人有bu sw offer?

HKU offer god
聽日BU ISEM interview順利！

我個fd in左 poly nursing la wo

今日係咪？好似會有下一round

3.0x shipping 都收

吓 你咩Gpa

BU isem CityU PolyU interview god offer god

[/quote]

定係絲係hd?

好似係hd

幫男朋友求BU OFFER
會介食肉一個月

兩年你都捱到 衣幾個月又點會難到你
你咁高分 一定會有offer架 加油呀

我3.55 hkcc no interview

我想問6月-7月 係咪唔會再有任何interview ?

hku nursing offer god

係cc讀咩科？

HM 但識人finance 3.2都有得in

咁佢又唔係淨睇gpa既 dse英文 同課外活動都睇

不過好似好多cc人當佢水泡

0課外活動表示有offer

佢dse冇4 同乜活動都冇
不過應該有幾round
我見marketing 2月頭in到3月頭仲in緊

已經有direct offer ?

你地係咪講緊shipping？

Offer god interview god

我講緊im

Sor我係咪柒撚左

我都柒左

搭錯線 sorry

我係講緊shipping

Sor 原來係我柒左

Interview god arrrrrrrrrrrr比個interview我都好呀

你個名

等offer呢段日子好難挨

想知bu hist 出咗 interview/offer未？
另外有冇人報咗polyu CBS?

呢啲真係食屎狗黎
讀兩年asso就係識晒呢啲撚屌

我唔想煎熬到九月

Shipping 75 cre係咪defer硬 點撚樣個個sem讀6科

Poly HD可以tran走9 credits
66cre起跳
加埋暑sem清CAR可以做得去exchange+準時grad

想知poly IMT 出左offer 未

3月3號in完 日日都check住email 等得好辛苦

City offer God

但求shipping出offer比我 出左我唔會再in city

有Shipping offer就唔要其他offer

訓啦你，明天會更好

幫人求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM ECON OFFER GOD
BU HRM OFFER GOD
收到會做義工㗎

CU interview god offer god

每日一拜
Poly offer god

3.5x

準備上路了 ISEM

等你賽後報告

瞓醒

咁快上路
岩岩訓醒

Offer God poly Balss
我等緊你

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god
陣間mt

巴打 你係咪都係11點
屌訓唔著呀 好撚緊張 話晒第一次

今日先第二次interview

我問咗了，有冇下round 要睇情況，佢話有嘅就6月

cityu offer god
polyu offer god

晨早繼續拜
誠心誠意希望可以收到呢個Offer

跪求
Poly ITC OFFER GOD
BU ISEM OFFER GOD
City IM Interview God

希望一陣ISEM Interview 順利

n手飯
offer god

Hku nursing offer god
Polyu nursing offer god

我都想知，好似未見到有人有

City mgt offer god
Cu interview god

我仲未整好cm portfolio 啊 就黎要交 毫無頭緒

新一日

HKU
CITY

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god
Offer god做下好人 賜我offer

ISEM interview順順利利

巴打加油

Year3 Poly management vs city management 點揀好
暫時收到poly city未派

去緊bu la
連登有愛

準備相見

有冇year 1 Asso 嘅巴打收到PolyU mental health nursing 嘅interview / offer 到而家仲未有消息 好灰

Bu isem interview God
求表現出色

講到好似雙體咁
有睡意，點算

Cityu 幾時派offer
Cityu offer god
Polyu offer god

Be friend ok?

Poly mech
Offer God
HKU
UST
Poly

interview god
offer god

返工前拜一拜offer god interview god
Poly offer god
City interview god
有offer以後戒牛肉 一個星期唔食肉 努力讀書重新做人

巴打到左未？

尋日先in 完

到左 係room門口

你入左去拿？你上一層啦，有位坐

一個月唔打丁

Where are u?

我去埋廁所就入去啦，11點見
加油一齊拎offer

我自己一個坐左係花園
好毒

我係你左手邊... 應該係

你黎左好耐

hku nursing offer god
midterm god

我正式宣布cityu係臭雞 同組相認

Interviewer 樣串問野串仲要西面

除佐之前有位year 1 space 爆4巴打 仲有無巴打收到hkuba year 1 conditional offer

in咩？

跪拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

BU CityU interview god offer god

今日一拜
ust offer god
cu offer god

過來人留名

三年前煩degree offer
而家輪到煩job offer

有frd都係爆四入番

希望city bba management 可以星期一派啦

Offer god
求下你 等得好辛苦
City offer
Cuhk
有city offer即捐$300
有cuhk offer即捐$500

有冇人in完isem

同問, 求share

好似每半個鐘一個timeslot

見有巴打好似in 1100 應該就出嚟/出咗

🙇🙇

終於in完

點樣？？

Bu sw offer god

offer god
bu cityu lingu edu

Bu你今日出offer俾我啦
我唔食肉一個禮拜+捐100俾慈善機構+放返edu offer+努力讀書

講緊今年year1

大家都一樣level
個group discussions 係講online store既趨勢

POLYU BALSS OFFER GOD

會唔會有第2round

一樣

self intro 1min同埋有冇timer?? 仲有gp discussion係幾多個人同幾耐？？ 有d煩唔好意思

陣間in isem嘅人好好準備啦

有timer 我個組8個人

你有無tg? Be friend ok?

有timer，過有分鐘即cut
我果組7個人in，2個interviewer

我無tg吖遲啲一齊入isem再相認

咁Gp discussion係幾耐？？

Hope so

7個人 就10分鐘 8個人12

同一個level姐係點

我果組6個人 discussion 12分鐘

點解我7個人15分鐘

講埋d野 差唔多

唔知啵

巴打你in成點吖？

Bu求下你出offer啦

我覺得ok 有野講

Bu geog

我講左兩次野，其他interviewee好aggressive，有好強大啲氣場
點算

我估唔會...因為non jupas 其實收好少人，估姐...你可以打去問下

一個offer都冇
天啊
CityU marketing CityU marketing offer
Alex Tham God

我都係講得2次 但每個人都圍住講 無話咩搶住來

有冇人今朝 in cityu environmental science 可唔可以講下in左d咩

6080 interview god

offer god
n手飯

想問有冇教大GES消息 就黎兩個星期

offer god
hku offer
cu offer
city offer

重質不重量

求interview god 等等in bu 果時醒醒定定 offer god 比個city mgt offer 我 有offer 即捐500，戒丁一個月

冇消息

有無人5點in isem?

Online store好正路
真係e business野

Poly Balss
下個星期我等你出比我

cityu offer god

一個timeslot幾多組

有無人有hku ielm 消息？

bu ma in曬未吖
知唔知幾時先派offer

出發再拜isem interview God

仲有冇in完isem嘅巴絲可以講下group in問咗咩題目？

每日一拜
city offer god 等n手飯

跟

Bu entrepreneurship offer god

講左唔再講
自己追po

Offer god
Interview god

Interview venue得我一個
利申 兩點

有冇好心巴打分享下poly bse in左D咩

無 入唔入tg 交換消息

Edu psy n手

除咗十一點個段時間 有冇其他時間in咗嘅巴/絲講下問咗乜問題？？

isem

其實睇完city im內容都覺得佢唔錯 點解收咁低

bu offer god
edu offer god

Interview god呀！！

Polyu offer 下星期

求問city offer通常星期幾岀？

我想問city commu 1106出左interview?

me too
收到interview既可唔可以講下gpa幾多

好嘅 巴打GPA幾多？ 我HKCC 3.9 但social science 科 會唔會所以唔理

我個fd話琴日得27個人in both senior ,yr1, mental and general nursing 所以可能會有下一round

如果有人派左city media and communication interview or offer 可唔可以講聲 佢已經轉左under review 好耐了
求Interview or offer

呢科冇interview架喎

Code number 1106?

係咪好多科都有second round interview ga

bu no interview

Acct/ A&F/ FS

3科第一round interview既人 全部>3.7

已炒 講到1999

咩題目

你係咪同我同組

Challenge of big data pose to both organisations and individuals

Big data is the hot topic recently
What are the challenges of big data to organisations and individuals ？

類似咁

好似知你係邊個

pish

點解

同組，hi

有冇人知poly派offer係咪淨係得sms email同轉system,冇信或者電話

你係幾號

冇記錯好似成組除左我基乎全部hkcc

offer god
我好想試下收到想讀嘅科嘅滋味
幾時輪到我

啱先isem2點 幫人果個女仔好靚

有個Hd

幫人果個 ？

咁你係幾號

直線自爆？

sor囉 我係HD仔
PS: 11am in

你唔知架啦 個女仔睇到應該會知

In完即刻拜拜offer god
BU ISEM
唔該你

我都想知
cityu mgt好似好多人爭，我諗我要等n手飯先有機會

ISEM今年早咁多成兩星期in
Offer 會唔會都早出

推到比你睇到

會

掛

頭先都見到隔離組既女仔好cute

紅字唔怪得人wor 我都會收埋source啦 除非一兩個最fd先會share姐 乜嘢狗屎垃圾都衝過黎搵你r source 有啲係直頭tutorial 1都唔識做冇心讀書嘅分分鐘俾source佢都要教佢點抄點改呀 source呢啲嘢一係有來有往就share姐 人地冇義務carry你wor

Offer god
求你賜我女友cu offer

問Big Data想死

睇唔到隔離組既人
我地組個個

BU ISEM offer God
Poly GSCM offer God

challenge of bigdata?

幾好講
好彩有讀過少少相關既野
臨場又臨到少少

你都係2點in?

諗

我係啊 3女4男啊嘛

Shipping都係講bigdata

1個timeslot幾多組interview?

我冇得gp discussion

有冇人知IM上年問過咩 同埋中定英

上年都好似好快出1st round offer

被問路嘅isem 兩點女仔 睇到嗎

點解嘅

Same group hi

我講緊Shipping

你又係幾號

個女仔幾多號

你幾多號

你確定同組
2點好似有其他組

3女4男 same?

你係咪最遲先到果個

No 1女6男

比你班人講完poly個edit制之後 成日走上去望個制有冇唔見左

我唔想知 比呢個爆料攪到我爆緊張

Ok原來有兩組

唔知係咪即係禮拜三set好左個offer之後 等0000出 所以再冇得比你edit呢

你係另外個組？

你係咪209？

我係3女4男果組

唔同

我記得係出offer前幾日㩒入去都仲有 係個晚有人講我入去睇就冇左

Hi me too

召集ISEM 2點interview 1女6男組既巴絲

好傷心

HKU Bsim offer god
cityu bu interview god

我冇估錯既話你應該係2號

咁你呢

不

1

點解估我係2號

每日一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

算啦我都死心加啦
GSCM Year one 都派左啦
Year one 又唔會有n手飯食

唔講啦 唔想相認

第一個講野果個？

唔該巴打

BU isem CityU interview god offer god

我都唔知有咩準備

Group discussion

3女4男係咪209房

第一個位 1 號同學 group discussion 第一個講果個 self intro第一果個

Hi 同組

我係呀

你係幾多號

係啊佢year1 space

唔想自爆

上年啲人好似9/4 in 15/4就出offer

咁快 1個week

一個禮拜就有

睇google form啲人咁填

佢分唔同時段，我space, cgpa3.1

係咪已經出曬 又好似見無乜幾多個巴打有

幫fd問BU mathematics and statistics
有冇巴絲知呢科幾時出offer

知唔知eie係咪in哂人嫁啦？

唔清楚喎我唔係讀呢科 不過佢話唔駛interview 淨睇gpa應該好快有

SR literature review應該點做？

下星期in 巴打可唔可問問個fd個test係問啲咩?

點解你咁遲in
我fd一早in左

Isem得一日interview???

唉 in得好差 太緊張搞到第一次發言講到一舊舊 第二次發言冷靜完先流利番 好灰

我之前都係

應該係

我係報late application

我想問CU ibba收唔收yr 1㗎

ISEM應該完晒interview
又係時候等offer神嘅來臨
跪地

咁咪姐係好少人報？

阿阿阿阿點算阿

POLY SPA OFFER GOD
CITY PPP AIS OFFER GOD
BU HISTORY OFFER GOD
EDU GES OFFER GOD

hku6901 yr1 entry有幾多巴絲in左
大家個gpa係點？

有無人收左city issn offer？

有冇社科太空人可以打救下我
唔明sr indi個個點做

好少位

問左quotient rule definitions呢堆

想問黎緊個星期四 Poly會唔會出下一手嘅SPA
上一手係3.7以上先有 我得3.6幾 差少少
手上咩offer都無 連教大都唔出GES比我

巴打試下講慢少少，講英文嘅速度唔好好似講母語咁 講得咁快，應該會好啲
除非你英文辣辣聲

幾多timeslot同一個timeslot有幾多組
收得2x個 競爭唔會細

唉係咪即係已經冇機

4:30?

巴打你in左？ 係咪跟gpa派嫁？ 我yr1 gpa3.3冇

點解d人話city im收唔夠人會收百幾個位？睇番city個網淨係話收73個
實際係幾多位？

收到中大offer有冇人親身去左中大俾資料hard copy佢地check?

你估BU今晚系統維修完有無offer派呢？

繼續吹 73個都好多啦

除左CU engine，所以報左嘅科都出曬interview
差你炸CU，拜託offer 神起碼比個interview/conditional offer我

City acct bom都冇interview
打去問下有冇用?

追問 點解im收咁低分？
睇過下佢d內容 感覺其實都幾好
認真問

每日一拜offer god

好似因爲出路差，啲人話係乞食科

im 其實收幾多gpa㗎(yr 1 entry)

依個真. jupas都係收best 5 20...
畢業乞食

sw offer

原來如此

in 咗，因為我讀nursing, 唔知有無關

isem in得好差不想活了

拜

Shipping offer god ISEM offer god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

ISEM 2點被問路嘅1號女仔同我相認啦

HKU nursing offer god
midterm god

Im 收到
下星期二in

BU ISEM conditional offer 好多都係3.0
上年仲有個3.36 出direct offer

..岩岩好3.36

巴打同我一樣對cu engine情有獨鍾

求gpa 神 今個sem比我過到conditional offer

a巴係咪成3.7

Direct offer應該係比gap year既人

HKU E&F仲未有聲氣

ust civil 出左offer！！！

未？

City bba management 星期一派offer 啦

in IM 有幾多日？

唔知係咪星期一派
你都有poly gscm offer?

係呀....

得一個sem過3.7
CGPA 3.4x

我都係gscm offer
不過city management 好多人爭，我實無份

你幾時比留位費？

星期二deadline要比

你major 係咩

Offer神
我而家只求Poly SPA City PPP BU GIS offer CU你唔比我就算啦 我想有書讀

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin
CityU Acct second round

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS 二手飯

收到offer即捐一千

請問你邊個stream？ issn？

邊個話㗎

Poly City LingU Bu offer god interview god

唔係ar, office話下星期派咋

巴打請問收到CU 咩Offer？

希望佢可以入到poly同我一齊

BU SW OFFER GOD

offer god降臨未

星期二in poly A&F 有咩要注意

有冇人都係1315

offer god
cu engine

有無人上個星期考完mae個test 已經收到offer

City IM greatest achievements 冇野好寫點算

巴打year 1 sem one 3.3無都好正常呀。。。
搏盡等senior entry啦

Bu isem offer god

出左拉

Poly spa City Ais offer god
Bu history City PPP Criminology & Sociology Chinese & History interview god
幫女朋友拜埋poly shipping

cu交左10k留位之後
係唔係等到出左sem b transcript先一次過拎去office對文件

Cityu幾時派offer

1001

ching 我同你報嘅科幾乎一樣 介唔介意講個gpa 同咩cc

絲打in成點

巴打in成點

A巴in成點

有bu bba offer但想去city嘅我應該點算

In得好過Shipping
Self intro講得順左
gp discussion 講得唔多 三次野
叫做過得去

祝你早日收offer

新po拜下Poly city offer god

幫男朋友拜city im interview god offer god

其實睇返shipping jupas都收緊22分 咁睇仲好過im既科 雖然大家出路都比較窄

普通啦 都係講得2次野 self intro淨左好多時間

Shipping offer 得唔得

最好啦一齊做同學

我係degree yr1啊 有個人都係我個間gpa3.1有in
同埋我係巴絲